今晚空難聯贏巴塞每人50蚊

絕不走數
所有留個名嘅我都會找數

蘇斯克查虛火嚟啫

相睇鍾斯同埋屎波寧守死美斯

留名

Lm

lm

樓主死全家，每人50

50
無錢就唔好型啦

LM